痴撚線 連三星都有一輪預訂潮

當年GS2都冇咁多人訂

iphone價錢離撚晒地既情況下
顯得Samsung價錢好撚合理
s10 8+128 六千有找

笑咗

Idog咪照樣吃屎
不過樓主有無source

而家預訂最快3月6號攞機

加2000蚊買多384GB都係唔太吸引

因為512GB係捆綁銷售

預訂姐 呢家預訂都唔洗比$500按金 最多咪唔要

其實又唔會無貨
訂乜鬼

自問真係用唔到咁多GB, 可能有其他人用到啦

正常係
不過訂得嘅都係好心急想買嘅
無訂嘅內心其實唔係真係咁想換機

廣告都跟到足

預定潮
而家訂仲可以提早拎機
潮在哪？

八號公開發售
訂六號有

恕小弟年紀小，其實samsung有冇試過賣到斷貨？

其實喺香港係有時會賣哂某一隻色或者型號…要等返貨
上年小弟壞咗舊機走去買NOTE 9，嗰時剛出咗一個星期，想買部大藍(8G)，問咗好多間都賣哂，最後唯有買細藍(6G)

咁今次s10+綠色 8+128係高危

定價平，one ui 又好用左好多

好似幾靚 送外充 知唔知有冇包爆芒

有啊。前後mon都包

我用 free cloud storage+google photo. 手機容量只係用咗 20-30GB
64GB 手機對我已經好夠用

s10 有無4k ? 如果成日拍片真係有機會用到

GS2
要排一兩星期

係中國都賣得好勁